支那開發商賣樓靠房托,保安/清潔/客都是假的

開發商都不敢看的視頻，現在賣房全靠騙|聘用房托一個月賣8棟|保安，清潔阿姨都是按劇本演戲|#房價#炒房#房托#房子現象#大陸房價#房地產#沒有CC subtitles added中英雙字

下面農田黎？ 點買呀

班友睇完售樓處就買
呢D野清潔工都係另有指示,檯面上的垃圾實清
但唔理地上垃圾,扮多人

100個客有90個係假的

會買呢種地方既都唔洗騙啦
直頭送錢俾人洗咁制

隔離係河都 出入路都得個一條 隔離全部都係田

唔好講發展升值 到時d人買新樓唔好？

咁睇到時全棟比你都得
拍鬼片一流實景（終於有樣野真⋯）

唔呃人算支那人麼？

樓主，中國二三線城鎮其實係咪今年內都唔會回復正常水平

鬼片又得 AV亦得

十室9空
以前就係工搵人,你願入工廠就得,當然都要比人食差價
現在係一工難求

班戰狼高官話唔驚外商走,班人個個搭好路比仔女出國,入外企
我估好快行食物券維穩

香港一樣

啲片係你拍既？

唔係
我通常轉貼中國企街,無修飾的中國,台灣攝徒日記Fun TV

食物卷即是鋪路搞電子錢包

但係又成日停電乜乜乜

最後咪又變做封城物理脫貧

而且確認咗拜登上台後 近排突然話新增國內武肺個案

過幾年強拆又如何？

北京女公安被強拆，強拆隊用滅火器對付，終於可以感受到社會主義既鐵拳！！！

電子錢包姐係支付佬/WEHAT 果類. 仲有民生銀行送點評網優惠券
都係通過優惠搜集資料做商業分析,監控

食物券卷就係類似低收入家庭津貼,有卷可以平價/唔洗錢換食物
當然一定對資料同實名

係禁嫁啦以前有睇大陸片
D 敢言既人買定 真係會講大陸樓既問題

呢啲靜靜地，大把支那廢老同藍屍一聽到支那，即刻拎身家番去
做得支那狗，捐身家比黨係好應該

佢一句話"周圍D田預計2022年全部起哂樓, 全部都係政府的計劃之中", 已經水到你買

成件事真係好似睇星爺啲戲咁

推

大圍 XX莊